[請勿忘記][警察請入]我地背負住4位手足既生命

相比起呢4位手足既寶貴性命 區區幾條黑警受傷都難以彌補

當4位義士連遺書都寫定咁決定堅守立法會 連死同坐監都唔驚 你班鍵戰係度驚班藍絲點睇?

我地死左4個人 再加咁多義士俾人打 俾人拉 梁天琦6年 盧健民7年 美國隊長等等...
單係警察已經咁令我地憤怒 都未計政府 保皇黨 大陸狗一直以黎壞事做盡 吸乾我地香港

我地人都死埋呀！

單係呢份憤怒就係我地最大既理由去勇武抗爭

To所有警察:

以牙還牙 以眼還眼
我地4左死個人
我地唔要求你班高官同黑警切腹已經係最大仁慈

最溫柔既訴求: 成立獨立調查委員會你都唔肯

咁條路係你地自己揀

唔好意思 你地手指骨斷埋都不足以平息4條人命既憤怒

遠遠未夠

正皮不解釋
黑警我屌你老母

幫手推番有用post

大家唔好忘記我地失去4位手足既衰痛同憤怒

推

講得好

土方十四郎

我無野講

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

我要見律師

就黎要去Facebook公司到要求佢正視假新聞Page既問題

你扮警察
有人冒警
我冇嘢講
我要搵律師

你扮警察
我冇嘢講
我要搵律師

有人冒警我無野講我要見律師

push

最溫柔既訴求: 成立獨立調查委員會你都唔肯

咁條路係你地自己揀

唔好意思 你地手指骨斷埋都不足以平息4條人命既憤怒

遠遠未夠